我共匪襲地球/煙肉仔少左上高登因為。。。

之前會有人同我傾計 依家根本就冇人理我 係wtsapp grp發癲好過

共仔

有人記得我

唔試下又點知呢

你要理我呀

有千千萬萬巴打喺到

真係搞得起咩

唔係因為有希望而做

而係因為做而有希望

其實lihkg既籌碼係多過膠登 就算短時間代替唔到高登都一定唔會變成膠登咁濕鳩

希望短期內高登出名嘅會員會快d過嚟呢到
維持到momentum

已經黎左好多 例如我

代表需要討論區嘅巴絲打多謝你

唔洗客氣
成功既forum總需一班煩膠會員